一人一個港女優點

1. 夠真
2. 能力高
3. 淫

賺錢唔洗買Bra 戴

唔洗錢自動享用平板

隻腳夠白滑

香港人

諗唔到 諗到再講

講廣東話

睇唔撚起連登仔

夠閪

正

閪口閪面

夠平

2.靠人能力高
淨係識廣東話我就加分

閪女人

令全世界認識香港國際機場

工作能力強，我對上幾個老細都係女人

淫喺邊

有勇氣，有良心，倔強，有性格

好嗲 好姣 好痴身 識打扮下

閪水特別多

講粗口

臭閪

成班擘大眼講大話分分鍾成班女人嚟 係到自己讚自己

大波
身材好
夠高大
又唔貪錢
就得人

對另一半完全冇要求
出街洗費自己一手包辦
性格好唔發脾氣
唔會崇洋媚外

得一個 廣東話
如果台女識講廣東話 你地有咩得鬥

好賤

就手，唔洗返大陸叫雞
有錢就得

其實 唸唔到就唔好夾硬啦 好辛苦呀

戇鳩
呢個世界有人唔貪錢既咩
用性別地區區分真係弱智
係人都鍾意錢架啦
女人貪錢=雞 男人鍾意錢=合情合理？

真性情

一腳踏兩船仲可以理直氣壯

台妹唔會上前線

想問下能力點高法？

識講廣東話

想食大陸妹

鍾意支那妹咪認囉 係度扮晒嘢

因為佢哋係男人而且無錢比人貪咪笑鳩人

夠霸道夠粗魯

佢地係好彩生喺香港 除左香港其地方點會咁縱容法

其實夠真咪即係當街當巷大聲講野同罵人

係喎 我讀書有個台妹講廣東話 好撚正

港女淫... 笑死 同鬼妹/台妹都冇得比啦
咁撚保守 咁多人2020仲話處留比老公都叫淫

班兒登毒撚搞到啲女越黎越怕著得少布

識打扮

又分化

工作能力高
處事能力強
性格又隨和
又多前線絲

明明最撚保守就係港女
被連登毒撚搞撚到怕 著涼爽少少又話淫 含撚又話淫 拍拖果陣扑野又話淫 屌你老尾成班清朝人

唯一優點

上年 - 港女世界第一
今年 - 諗唔到有咩優點

你講緊台妹下話
港女又閪又惡 大部分都食住男朋友
台妹就小烏依人啦

咪係 明明港女死魚最多

前三樣真係要90後先有
唔貪錢真係一半半
就得人又真既

夠真=格臭
淫=係，不過唔係淫你啫，你又唔撚係靚仔。
能力高=高唔高都係你埋單架啦傻仔。

唔係話針對港女呀，但事實上佢地真係咁呀嘛！

仲有
辦事能力高過男人
精明能幹
能打又能捱
能出得廳堂又入得澡堂
搵錢又叻
又識國際化交朋結友

中環褸屌妹

台灣人俾人壓迫
一定反抗得勁過我地班港仔㗎喎

台妹？岩岩識開頭就係
之後打人咬人都好多

港女會同你行前前過啲仔仔呀

大部分獨立

有情有義

總之所有野都好過男人啦

美麗島

有買飛

大波都無靚bra買

對腳正撚到仆街
世界第一靚腳

台灣有自己嘅軍隊
台妹洗同你揾命博

成班死毒撚
見港女露下腳露下波就話人雞 又話人淫
睇台妹日本妹啲相就話正正正

到港女包實自己 又話人扮晒清純 話啲女唔識滿足男人再去合理化自己廢到要去搵支那妹嘅事實

平時又話要搵處，到佢哋拍拖又話唔扑要分手

個處緊係留比靚仔sp
ching你識唔識

同聲同氣

易俾隻豬

夠港女

格仔裙

唔同你拍拖就話要處
同你拍拖唔比扑又話人扮嘢 留番個處比人

你攞人個處之後係咪一定娶人先？

西臉

下次食返個誠實豆沙包先啦

易屌

諗起張圖話當mouse pad用

認真答樓豬，香港女人崇洋程度冇其他亞洲國家咁嚴重，東南亞、台妹，日韓妹，支那雞好多都prefer食洋腸 港女係依方面算唔係好大問題了

利申：外國留學

如果我唔識匪語係唯一優勢
而家識聽匪語大陸妹台妹仲好玩

識貨

清純

ig follower多過我
好努力爭取女性權益？
日常公處其他人？

好難諗啊

港女港男都好好

西毛多

瘦
平

遮遮對眼會更好，呢啲都會做證據

Sorry 一時疏忽
我係新聞到揾

比人影中真係好慘

A cup

拜金，閪闊

成日幻想台妹到咁好

夠姜 唔理咩場合都敢當眾落鳩條仔面

港女真係唔算淫
最多話未保守到貞德咁款
唔係話肯含識比反應就叫淫
唔駛你出聲都會自己做主動嗰啲先係淫

報紙佬唔撚摭，這是不對的

人地賺錢買花戴
港女 賺錢無得買bra戴

思想同步

表示講唔出。

我都溝過個
已經過嚟香港做嘢好多年所以好流利
台妹嗰種嗲聲嗲氣講廣東話 加埋個中環OL look真係不得了

夠黃

每個人都有優點同缺點 性格都唔同
好難話邊個國家既女仔大部分有同一個優點咁

真 不過香港男人唔會幫男人

反而一班護主狗公會幫手踩多腳

繼續助長女人霸權

總結得好精警
反正港女是原罪
唔使睇都知個po一定大把熟口熟面accounts
有一批會員好鍾意數臭港女
通常係波台/成人台毒撚
連支那妹都好過港女咁話喎

你食唔住條女啫
唔好寵到條女知道凶你你就淆囉
台妹惡起上嚟真係想殺撚咗你咁

對住毒撚就話人悶

d毒撚真係好on9 情侶間去扑野都話淫
到佢拍拖條女唔比扑就屌尻人話要分手
佢扑得條女又唔係預咗娶人

我個名
總之係港女就係優點

我正式宣佈 港女係世界第一

樓主pin

上年-只娶/只嫁前線後勤巴絲

今年-港女係雞係公廁，港女愛食洋腸

我地連登仔就唔同港女，我地鐘意日韓台妹有咩無問題，咁人地係正吖麻，港女鐘意其他國家嘅就唔啱喇

無 港女唔有錢都唔揀真係出晒名

胸平 行街人多都撞唔到個波

上年做前線後勤 同我地一齊打仗 世界第一

開一人一個港男優點

連登仔唔揀港女：
港女眼角高，睇港男唔起，唔肯降低標準，搞到我哋要搵其他國家嘅女人，係港女令到香港人滅絕

港女揀其他國家嘅男人：
臭雞，食洋腸，闊過西隧，搞到香港男人要娶支那妹

港女揀港男：
肯定係搵毒撚埋單

淨係得呢樣好 但老實講句 其實國家嘅女人都會咁做

香港女人之所以咁樣俾人吹捧法 係因為佢地平佢好西 估唔到佢哋會肯出嚟 所以咪有個反差囉 就係咁簡單

有台妹為咗香港人飛黎支持

話港女好就要踩曬全部台妹

我夠可以話有港女係港豬

ching 比返啲下台階人啦港女淨係得返依樣可以拎嚟捽吓碟㗎咋

點樣前過啲仔仔?

你個道理啱呀
所以有貪錢港女 同時都有唔貪錢港女
日本 台灣全部都唔貪錢咩？
會有人有公主病 亦都有人無
根本唔係國家/種族問題
不過都係個句 隔離飯香就一定架啦

獨立

0

勇敢

靚女

以前嗰代（我諗80後或以前）港女真係好撚多食洋腸不過依家對比起其他亞洲國家啲女（特別係支那台妹同日本妹同泰妹），真係唔算好大問題。。依方面港女其實係進步左好多至少理性了知道洋腸真係多fuckboy

港男真係要加油。。唔好再俾啲仆街洋腸fuck boy 玩尻我哋啲女，當Asian係公廁玩完就算

Btw 90後港女真心好高質

真 我觀察到既都係

利申：外國做野

真條撚 食屎啦

港女＝垃圾

與其話港女食洋腸，不如話少港男食鬼妹。。講真鬼妹平均嚟講真係冇港女咁正，同埋俾你簡都唔會簡個唔識廣東話嘅啦吓話。

平胸 著衫靚.

我身邊都無乜女仔食洋腸 係去左外國讀書就有一兩個咁
所謂好多人食洋腸個啲其實係咪去老蘭蒲個啲？

認同你 識講英文 但點都係同聲同氣講廣東話正d

落老蘭落club蒲嗰啲就全亞洲都有架了，嗰啲就係人都上得咁滯不過張落老蘭嗰套放落港女度就真係over哂。。依點真係要幫港女平反下。

況且調翻轉頭講一見到港男食到鬼妹又會話佢叻仔咁又好似唔係好fair喎。。

Btw,我本身都係嗰種唔太鍾意港女嘅人，不過細心諗下其實港女係俾主流媒體醜化到好緊要。。同埋班洋腸就係知港女高質又高學歷識英文先嚟搶啫⋯⋯唔高質都唔搶啦下話

東南亞啲女都好多鬼佬食喎 格硬咗啲喎ching
食女睇學歷身世你ons同揾sp會查佢咩大學畢業?貪方便易食就手咋

連登仔: 因為港女易食炸 人地當港女easy pussy

有時真係覺得自己生存係同連登唔同既世界
明明身邊大部份女仔都唔係死港女type 又唔貪錢又唔係祟洋
當然身邊都有啲真係好難頂既 但可能係十個有一個半個咁
但係就無連登仔講到咁誇 咁難頂囉⋯⋯
同埋我覺得無人完美
可能條女好大波但好貪錢 = 港女好貪錢
條女性格超好 但平胸=港女平胸
條女外貌性格都perfect 但同左鬼仔拍拖 =崇洋
結論: 港女又貪錢又平胸又祟洋
好似有少少唔fair

咁sp同ons 大把女都有搵港男做呢樣野啦
我唔明點解男同女扑野 就係男貪女易食
你落得去玩去蒲 條女自己都係想搞野姐 你估認真咩
但有啲係同鬼佬拍拖又話人地貪港女易食
就有啲唔公平囉
點解揀港男拍拖 港男就唔係貪港女易食
但同鬼佬就係

我咪講左話東南亞日韓支那台灣嚴重好多囉。。

扑野ons 同拍拖談戀愛混為一談好似唔係幾...make sense...

我係話將去蒲食洋腸嗰班女混落全部港女度真係唔係好fair啫...咁事實上依批落老蘭蒲嘅又有幾多丫

就算係洋腸嚟搶，只要你有實力，一樣可以撚翻佢轉頭

況且我覺得係有問題都係上一代嘅錯>>>all 因為上一代好多都對外國野當神咁拜 識講英文就係神，依種崇洋風氣就係咁形成

因為港男要食港女真係唔易喎除非靚仔啦 但鬼佬有白人光環 咁佢去啲落後過佢自己國家咪容易食到個度啲女囉
男人勼外地妹多數離不開勼唔到本地女同想試新嘢兩個原因 當然都有啲真係鍾意人哋文化嘅
不過前兩者一定佔多數 就好似港男想勼台妹一樣 唔少都係貪台妹易食過港女

我同意係想試新野個point
所以不論男男女女都會對外國異性有興趣/性趣d
但得出來結果係 港女祟洋

sor 冇睇埋上面我見大家討論講乜食洋腸食港女 以為講緊揾sp個啲
但第四句唔太同意 因為崇外/排外係一種價值觀問題
如果女嘅有依種心態你點有實力都難同人爭 當然依種心態又唔係個個女都有啦
正如香港人唔鍾意支那人咁 價值觀成形咗好難話用努力就可以改變佢哋

性格閪 講嘢臭臭串串 唔理人感受係黑人憎 唔係夠真

崇洋唔係我講㗎但男又好女都好 係人都崇洋㗎啦

好多都好靚

我無話你講呀
只係覺得大部份人都覺得港女係咁
但其實真係唔係特別港女先係咁

你依個講法我agger 。 好難避免有你講嗰種心態嘅人，不過我都係覺得有嗰種心態嘅港女真係唔算係大多數，只可以話有一定數量，就算有都係心態上，真係做到付諸實行嘅都唔係好多

相反支那閪台妹真係會覺得拖隻鬼出嚟係會威啲，之前係外國gathering 啲支那閪台妹真係會拖埋條洋腸出嚟曬命，之後冇仔嗰啲就會跟風食洋腸。。依種風氣我先覺得係「食洋腸」。。所以我對台妹支那雞一啲好感都冇。。

所以我覺得依個位港女真係俾人屈，台仔嗰啲先慘啲女一見洋腸就食

我都想第日個老婆係港女